# Mein Portfolio 

## Block 1

### *Was habe ich heute gelernt?*
##### Ich habe gelernt mit Code Blocks umzugehen und wie man ein Problem mit dem Compiler löst.

### *Was sind meine Ziele?*
##### Meine Ziele waren die ganze Theorie die man mir erklärt zu verstehen.

### *Was bereitet mir noch Schwierigkeiten?*
##### Code Blocks funktionierte nicht wegen dem Compiler doch als nîch zuhause ankam resetete ich den Compiler und es ging wieder.

### *Wie löse ich die Probleme?*
##### Wie schon oben erklärt habe ich die Probleme gelöst indem ich die Compiler settings zurückgesetzt habe.

